（冇圖分享）乜宜家dmk洗頭妹會申隻手指係你個loan度係咁new

岩岩係沙田經過間好多女既商場飛髮舖不自覺行入去唔係剪開個間黎
入到去話洗頭個牙頭就派個好嫩口既金毛令女mk妹暑假工比我

我： mk妹：
牙妹：d水岩唔岩熱（佢把聲好柔好好j
我：吾…
牙妹：力度岩唔岩呀（起勢甘卒我太陽穴）爽到西甘
我：呀～可以細力反d我開始wingwing地
之後牙妹竟然申隻食指入我個loan[shocking
我feel到佢無剪指甲係甘new(性暗示）好high

就咁玩左我個頭十五分鐘我已經好wing忍唔住
我：幾錢
牙妹：188
之後埋單188……

好想再去……

我岩岩都有扯……

ok

我本身都唔信宜家信了……

我岩岩幫你洗果陣都扯左

諗起你兩個扯左我都扯緊

on9

你地三個都扯左⋯⋯

其實係咩LOAN? 耳窿?

最後借左幾錢

吾你老母
甘你老母
反你老母
岩你老母
卒你老母
西你老母

我屌你老母

借乜錢

屌以為去左波台
咁多5p字

邪髮廊

地址

屌我都以為係點知唔係

個人經驗商場入面會多d女
呢期仲有好多暑假工

啲5p字睇到我...
已block

屌你真係冇圖

淨係對話先用炸增加代入感炸

dmk loan new

想new